馬勒當拿：阿根廷10號永遠是我

嗯

垃圾廢老成日出黎J歷史
佢果個年代,有咩對手
放返黎現代,咪又係連加特之流
小丑一個

如果真係咁講，馬勒鳩那收皮啦，手球吹到上帝之手，阿根廷歷史神射手係美斯啊

佢同美斯差幾皮
美斯淨記金球獎已經收佢皮，仲未記球會獎項

佢勁美斯幾皮？馬勒當拿唔係歐洲人點拎金球奬？ 世界盃一冠一亞已經收美欺皮

美斯細哨大哨都係歐洲人

九五年先改制喎 九五前係叫歐洲足球先生

用手球贏人 明明係污點黎 吹到神蹟咁cls

未睇過肥馬都一定係盲撐欺哥 條友根本唔係地球人嚟 場場都踢到好似打緊fifa控緊咁 仲要基本上冇低潮穩定都痴線 好榮幸見證到佢同朗踢波嘅年代

利申：朗迷

賤種朗都吹奏
無人餵佢只係一個普通球員

要計既美斯都有世界杯獎項
仲要係帶班唔勁既隊友拎
相反當年老馬身邊勁多好波之人

前場有阿古獸 大啦巴 希古恩 天使仲想點
俾隊明星隊你好冇

現代足球點同，人地防守有晒戰術，
防守球員唔再係雪糕筒。
學老馬比利踢到一扭幾唔交波叫獨食

冇把握果個要俾更有把握果個射波。

強如我美斯，都做唔到好多個人突破啦

咁賤種皇當年7條A又橫掃冠軍？
出名但唔代表勁架師兄

唔勁既隊友係唔係指喺淘汰賽入到波既希古恩同迪馬？迪馬仲要入埋BestXI
相反86年拎埋冠軍都係得馬勒當拿一個阿根廷人入選BestXI啲好波之人食哂屎？

樓主連依d唔知乜鳩語言都睇得明

呀古獸 - 曼城歷史射手王、英超帽子戲法王
大啦巴 - 4次聯賽冠軍核心球員 助攻王
希古恩 - 意甲神射 意甲單季入球最多 西甲第2神射
天使 - 本均每季10個助攻up

仲想點?
俾埋c朗 紐亞個D你好唔好

估唔到有認同炒面仔既一日

仲有伊卡迪唔知點解入唔到隊

馬勒當拿carry當時未係勁旅ge Napoli拎意甲
美欺 carry 亞軍庭奪亞

最主要果幾年阿根廷輸左地杖比英國
靠佢拎返面

你問美斯，佢自己都唔敢話自己勁過老馬啦，人地係足球之神

美斯呢條毒撚冇領袖氣質又大賽腳軟點同老馬比

個年代有VAR你收左皮啦

美斯入波多好多, 但老馬領袖魅力好D

仲有大米甘比亞素J辛尼迪全部唔用

馬勒當拿帶隊拿玻里都攞聯賽冠軍
小花隊疤一冇沙維小白就係歐聯柒足咁多年
難啲說服人唔靠隊友

去食白粉啦死道友

連加待去返果個年代應該幾勁

搵哂維基都無 美欺係拎左邊世界盃？
定係ching你係未來人知道邊年拎？

前場勁邊夠架 中場後衛呢？
應該比佢做班主
任組一隊出黎踢世界盃

低質post

亞軍唔撚係？你食撚左？

O你老母K
明撚哂
我唔撚啱

勁就去強隊打歐聯啦，咁屈就自己啊

知道就縮返入你老母個閪度啦

好佩服你可以咁大聲
真係人唔笑 狗都...
亞軍廷

福克蘭群島戰役

終於有人提

毒撚邊有球王特質丫怯場嘅屌

防守幾廢?世界盃淘汰賽0失球，連續3屆決賽0失球

14年條防線好啲，但阿古獸個態差、有傷，決賽對德國欠運，好多機會把握唔到，嗰個國米後備前鋒，真係睇到嘔血

18年好大程度係領隊同阿根庭足協問題，阿足協賽前搞依樣搞嗰樣，備賽搵埋啲海地嚟賺錢，點練兵？
個領隊成日轉陣，352兩邊翼衛慢到仆街，上咗去回唔切，個龍又助攻俾人，出埋個美沙，對法國放阿古路係後備。

當然有人覺得美斯身為隊長帶唔起隊波，但咁多足球以外嘅野影響隊波，實無心機踢啦

真係有睇過86 世界杯就會明

試下搵90世界杯16強淘汰巴西果球睇睇

朗拿度會唔會話自己勁過比利

施丹會唔會話自己勁過柏天尼

依啲野通常人地吹奉，有幾何有球星自認勁過邊個邊個

馬勒當拿
90年比西德守死
咪同美斯一樣

踢波圑體game
一個人點勁都係用

馬勒當拿90年廢到對面成班勁人
咪一樣帶唔起

馬勒當拿攞過歐冠未

未，金球都好似未

14根本攞硬，我買左兩皮，點知美斯散步，睇到屌

不過其實美欺個年 都算Carry左 場場都打得幾好
好幾次都係要靠佢入波 臨尾入罰球出線成隊食哂屎

決賽90 分鐘都分唔到勝負 西瓜個球叉燒根本無得唔入美斯做靚哂比佢
飲恨啦 打到113 分鐘 盡鳩哂力啦 個界佢爆盡seed架啦

德國整體勁過 個隊阿根廷 名係唔差 但表現係好撚差
有人話戴巴拿 都唔知有無睇 佢都無撚得出
希古恩 例牌食屎 呀古路 未見過佢 國家隊淘汰賽威過
根本都係靠美欺Carry個年，飲恨啦 都打到90 分鐘分唔到勝負
要屌點會係屌 美欺 擺明屌爆西瓜 都擺到埋佢口

戴巴拿14無選

18後備出過一陣

有人話伊卡迪，依條麻煩友去到邊都搞事，選佢嫌阿根庭唔夠煩咩，前面多人到戴巴拿都無得踢

你柒左就認喇

人地世界盃獎項啊

唔係世界盃冠軍啊師傅

岩呀, 世盃MVP, 奧運, 世青, 三大榮譽, 叫佢收皮

美斯自己都炒左球

佢當年一個帶住拿坡里打低ac 同國米真係唔好話唔堅

當年ac 有荷蘭三劍俠加巴里施
國米就德國三件架柏高美

馬肋當拿得見加拉卡
同阿林武咋

傻閪靜啦

西瓜果球抵屌，不過本身真係冇乜期望，
美欺唔同，大家對佢好大期望
但佢冇表現到全場只係識散步
當晚輸錢當然嬲爆，但最想屌美斯，
當年巴塞仲可以踢到曉飛世界杯點知佢就腳軟，哎

班花迷bookmark咗
牙花下次入一完波
佢哋就上黎教你睇波

果時仲要粗野過而家
從後剷人都唔會直紅
佢話自己果時一隻腳要戴兩個pad，一前一後

扣殺

真 牙花拎亞軍拎到手軟
仲有3個美洲盃亞軍

上帝之手都好吹奏

其實阿根廷希古恩夾美斯係好過佢老死阿古路
一個前鋒中路偏左搵食 美斯打攻中中路偏右
不過希古恩例牌決賽腳軟

袋底朗世杯咩都無咪仲勁

好心啦，之前又話美斯係佢接班人
衣家見人實力成就都幾乎超越自己
就走出黎話自己先係No.1
忌才到咁

世界盃獎項一覽：
金球獎 金靴獎 金手套獎 最佳新秀 金哨獎 金平競技獎

並無亞軍獎喎
亞軍喎
係亞軍喎師傅

亞軍獎牌唔撚係獎項？

咁踢季軍賽做乜撚？

咁要亞軍做撚？

人地講緊係世界盃獎項啊

你就去講重要獎項

德國贏冠果年美斯拎MVP 計唔計啊傻閪

拿！我睇官方就無呢個獎既
不過你話咩咪咩囉
你話有就有 反正把口生你到

你角度睇係獎但我見個個掛完個獎牌即刻除返落黎
點解呀
話哂都係獎
係獎呀
做咩拎到死老豆咁
點解呀

仲有呀尊重下人好無
佢個獎叫金球獎+亞軍
唔係叫金球獎+亞軍獎

仲要係度兜

你講撚埋佢